1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
    DOM - об'єктна модель документа (Document Object Model).
    Браузер створює DOM для того 
    щоб за допомогою JavaScript
    можна було швидко маніпулювати веб-документом: 
    шукати потрібний елемент, додавати нові елементи, 
    отримати наступний дочірний елемент.

2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
    innerText — показує все текстове наповнення,
    яке не відноситься до синтаксису HTML.
    Тобто бцдь-кий текст, розміщений між відкриваючи та закриваючим тегами елемента.
    буде записаний у innerText. 
    Причому, якщо всередині innerText
    будуть ще якісь елементи HTML  зі своїм змістом,
    то він проігнорує самі елементи та поверне їх внутрішній та поверне на внутрішній текст.    
    innerHTML — покаже текстову інформацію точно по одному елементу.
    У висновку буде і текст і розмітка HTML-документа, 
    яка може бути розміщена між відкриваючим та закриваючим тегамии основного элемента.

3 Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
    до елемента сторінки за допомогою JS можна звернцтися через його тег, клас, 
    ідентифікатор, атрибут name, місце розташування в DOM.
    Для звернення до будь-якого елементу сторінки в DOM інтерфейсі 
    введені спеціальні пошукові методи. 
    Пошук може здійснюється за різними параметрами елементів, 
    тому за допомогою них можна знайти будь-який елемент.    
    Найбільш поширеним є querySelector().
    За допомогою нього можна знайти елемент за будь-яким його селектором.

